警犬：「呢條友死硬，有長遮，入硬佢」「倒晒出嚟俾班友影」

警埋伏V City巴士站截查市民
一男子被帶上警車

【即時】(13:42) 一名身穿黑衫的男子在屯門站公共運輸交匯處，即V City的巴士站遭多名警員截查。警察從其身上搜出雨傘、頭盔、噴漆、手套、口罩和面罩。有警員稱「倒晒出嚟俾班友影」、「呢條友死硬，有長遮，入硬佢」。該男子被帶上警車。

有多名警察埋伏在巴士站內，該名市民同稱「原來收埋咗咁多人喺度伏我哋」。此外，有在V City上班的女員工提早下班後，在巴士站遇到截查的警員，她期間大驚哭泣，並要求警察離開。她斥警察「搞到好多人返唔到工啦」。多名警員大笑，稱「做完戲啦，收聲啦」，更模仿該名女員工哭泣，「哈哈哈，喊喎」。

黑警眼中香港只有敵人，無市民

長傘又點

影你班友幾on9

真係好撚仆街

入咩硬???
以上個d野有禁品????

呢啲嘢犯咩法呀？

入佢老母閪？

法庭一早判左一把刀只要未拎黎斬人都唔係武器
請問把遮係咩原因要拉？

依家帶長遮犯法？popo is law?

push

捉姦都要在床
而家帶呢堆野出黎咩都冇做,比你拉左入咩罪

今日咁曬，帶把遮出街好正常喎

黑警真係好仆街

真係好撚肉酸 恰鳩人

你睇最尾果張相 班狗個樣 完全係果d 唔撚滿意 行過都唔撚俾 想抆槍殺人既樣

上庭同個官講兇器係把遮

去新屋嶺拎把長遮硬入佢

一件違禁品都無

nothing inside is prohibited items

而家D警察完全唔係要維持秩序
而係用黎兇市民, 搞到市民驚到喊, 仲要o係度笑人,
今時今日既警察仲衰過黑社會

多名警員大笑，稱「做完戲啦，收聲啦」，更模仿該名女員工哭泣，「哈哈哈，喊喎」

呢段有片嘅cap 低，日後必定有用
回馬槍

黑材料

點解啲狗可以咁賤 物以類聚越黎越賤

上到庭自然有違禁品架啦

呀蛇做野唔駛你教

都唔算黑材料
只係因果
自己做嘅嘢，要睇下幾時承受返
或者係自己啲親人受返

長遮就入梗，好似721咁拎木棍同水喉通就唔怕啦大家

我希望而家唔報住係為左日後報得咁勁咁惡毒既係佢地身上

有轆鳩都當你有強姦警嫂
都on9

唔關事

露樣個2件
睇樣都知係毅進仔
黑警陷家剷

影完顯示呢位巴打無罪

黑警cls 唔俾cosplay 打卡咩???

入佢個女個閪

長傘
Weapon of mass destruction

長遮插爆佢個女 入撚硬

點解會帶gear都係vcity站落車...

依d毅進仔係咁上下，班警畜正常表現嚟

以家係玩48小時度虐待你，唔好彩就謀殺埋！

有呢d 野有咩問題， 遊戲示威必備架wo

班垃圾冇人性唔係扮架喎

好撚賤 克警幾時永不超生

阿sir係咩編號？

咁既智商都可以執法

有撚病

白痴阿蛇，早前月餅刀夠話入硬佢

唔係越黎越賤，只係終於完全唔洗帶面具做狗者，你估黑警係6月先開始有？如果係咁諗比著我係佢地都會當場咁笑尻你

黑警又無流血又無人死
係我都唔驚你地
指住你黎笑

咁樣鬧個女人先仆街，證明佢哋真係無人性

呢個一告唔入，絕對可以告番轉頭

因為係學校讀唔成書蝦蝦霸霸既MK仔好多都去咗讀毅進

希望佢無事出番黎啦

聽日開始我日日帶長遮出門

死黑警

認住呢班讀書不成既社會寄生蟲

毅進仔

推

智商有冇80？

其實林鄭繼續包庇呢班人做執法者
都顯示到佢本身有幾冷血無血性

痴撚線

同埋把遮希望唔係有改裝果隻

如果無乜都無可以反告班狗

黑警幾時死？

入撚硬?
on9仔

入你屎忽啊 死黑警

Push

癡撚線

on9

Room

我有避孕套咁咪

根據popo law ，年輕人就是罪。

食屎popo

佢哋就係法律

Dllm

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

4*

Cls

屌，正係拉小朋友

黑警以為自己係官

大家諗下有冇咩實際方法制裁班死黑警

淨嬲淨發洩係冇意思

不如一刀切，成個警隊要更換

比錢僱傭兵來巡邏好過

入條毛咩

想嚇到小朋友自招
同舊時屋村D低級古惑仔專蝦細路一撚樣

???????

智力無下限，咁on9都講得出口

年輕原罪 唔需要理佢有咩

狗必須落地獄!!

對政府黎講，市民一出世就有罪，你要瘋狂做藍絲廢老去洗脫你原罪，否則黑警捉你打48小時唔洗理由

毅進當自己讀完law再做左幾年lawyer 之後做埋法官去判案？，食屎啦，你班友永遠都只係毅進仔咋

支持
不過想問下你點話換就換
淨係打幾隻字出黎係無意思

隔你老母正仆街黑警

皇軍

係令人發現你幾咁智障

長遮用黎防曬有咩問題

長遮都好驚 落雨唔好擔遮啊

(推)罷買優化計劃

記得留番d資料做國際文宣

唉
而家香港 比癲狗玩撚晒……………

有長傘有咩問題？

長遮，入硬?
元朗班鄉黑同fucking幫拉曬未呀?

啲popo係咪食屎大

有長遮就入硬

太恐怖，呢差佬思維

佢地撚識咩

popo 唔識法律，講出黎嚇下你地
唔會入到，無可能起到訴
此post已完

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好嬲，有無人性

班仆街有報應果時睇佢地仲笑唔笑得出

唔比人去遊行玩cosplay呀

黑警好弱智

成班冇品嘅小學雞咁.....仲細咩...咁鐘意學人

仲有鄉黑福建幫

唔駛同D讀唔成書做狗的勞氣啦。
佢係法官咩？on99
一味識靠嚇，捉販又唔見咁叻

今日咁曬咁暴太陽，有傘好正常，藍絲帶刀都話食生果

做黨衛軍做得你班賤種咁過癮

入唔到 但一定拉番去打

有長遮=有罪？我長期都帶住口罩同縮骨遮係袋

好撚on9 ，好心咪撚咁肉酸啦。

佢地係唔係連自己都呃埋？

on9, 長傘又點

話唔定popo幫我哋搞到啲堂費清空,再清空政府庫房

你狗嚟炸, 你法官呀

黑社會狗閪請埋咁多支那蝗蟲散工，以為有長遮就犯法

等清算啦

我想知呢兩段係直播拍到定淨係得文字轉播加圖

假設警方話雨傘係攻擊物品，證物可以咁處理？

於不適當的時間出現不適當的地方

原來把長遮係兇器，咁全港市民都有兇器，屌你老母

不愧係毅進仔，諗野用個撚諗，返狗屋打飛機啦

喺香港資訊流通嘅地方
都甘被洗腦

低等嘔心

警察收皮啦，你老母臭閪

dllm

垃圾一班

要幾撚無學識至講得出？

推上twitter 成班畜生

ON79

讀唔成書未要扮識囉

新界南d狗特別on9

佢憑咩拉？ 基本上 冇犯法
上到庭咪被個官屌 藍官都一樣屌 點入罪 上到高等都畀人打到屌返轉頭再索償

仲有 有識佢嘅巴打 記住 48小時後聯絡吓佢 唔係嘅 報失蹤 記住 48小時後 開始搵佢 搵唔到佢一兩日上連登報資料 佢好大機會遇到不測 大機會被自殺

所以只拉唔告,我明嘅

雨傘、頭盔、噴漆、手套、口罩和面罩

擁有以下物品即犯法

Pish

on9黑警 上撚到庭到唔到你話事呀

唔知點解我敗想返去1920s殺曬共產黨啲人

我想返去*

幫手推

無罪假定？
未審先判呀？

階級人口與民為敵 中國傳統

你煩唔煩公安就公安啦

帶撚埋d 紅色眼鏡真係好撚似甲由

武警

都話左依家係軍政府，仲洗比理由你

至今拉咗約1600人起訴200人度

依加唔報係仲未咁快輪到佢 612都仲未報

總要搵次帶長刀去拘捕班冒警的匪徒，維持香港治安。

冒警是嚴重罪行，仲要冒住警去惡意傷人。

班仆街唔係要你坐監，係要玩尻你，甚至玩死你

On9

而家黑警就係法律，唔駛法庭嘅

警隊成功篩選出一堆低質DNA物種 人類之恥

Lm

黑驚加律政司=橫行

拎遮出街又犯法？低能
你影到我攻擊你先啦

日日攞長遮

濫捕 on9黑警 入你老母咩

解散警隊

咁撚低能,
執法者連法律都唔識

屌你老母 721 831

如果報應有用，就唔洗普通法啦。
2019年仲報應

遮都拉?咁上星期福建幫揸摺凳菜刀通街走點計呀?

勁撚on9

所以好彩係，上庭未必有事
涯過差館比狗咬就得

黑警係粉嶺連幾歲都打 小朋友入左醫院 一棍打落去隻手

好賤

長遮有咩問題 傻鳩

除非佢日日full gear,否則佢便裝出街，咪又係驚比人知佢係狗！

出嚟之前都扮路人先 隱藏身份都好吖手足

死警犬

入硬你老母個西

DLLM

屌你老母呀黑警

根本完全無一樣嘢係犯法